［公投］蝦餃定燒賣係點心霸主

蝦餃 正皮

燒賣 負皮

開錯吹水台 再黎
正評先

樓主已經預設立場，燒賣比狗食

事實嚟

出嚟搞笑?

叉燒包？

馬拉糕

完全唔入流

旁門左道

人唔笑 連登仔都吠

啱啊

邊度有好食蝦餃

+1

我屋企

灌湯餃

蝦餃仍然大比數領先 燒賣撚表示不服

鮮蝦腸 叉燒腸去左邊?

無玩啦哥仔

燒賣撚吠兩聲聽下先

Agger

🐩

屌 我諗住陳慧琳入呢個post

薄撐

一定係蘿蔔糕

um春蛋燒賣

牛肉球

咁大份嘢連大點都未必有就算把啦

牛肉球世界第一

吾巧講笑啦

雞紥點睇？

雞球大包都唔識 ？

裏面係人哋食淨嘅餸

腐皮卷

無金錢肚就過主啦

緊係燒賣啦，有蝦有菇有豬肉，咁足料既點心去邊搵?
話蝦餃嘅識唔識食架

我俾機會你講多次

個籠先係霸主

鮮竹卷表示：唔好誤會，我唔係針對邊個，我係話在座咁多位都係垃圾

蝦餃一定要整得好食，新鮮出爐同襯熱食先得

一灘凍少少都已經唔係咁好食

雞紮屌打全部

宜家無人識你啊

鮮？邊撚到鮮呀？睇過

Aggre

灌湯餃呢？？

燒賣邊間都做到基本水準唔會中伏
蝦餃皮一差落唔夠筍就變垃圾俾狗食

緊係蝦餃
燒賣街邊都有食

話時話好耐無食過灌湯餃啦屌你老母

師奶淫得很

魚肉麵粉燒賣我冇當過係燒賣

我要食茶樓阿姐

蝦餃冇得輸

香港個種腸粉的確唔入流
大陸個隻屈哂機

兩樣都鍾意 焗住揀都係負皮

呃正評 蝦餃個皮好撚正

加上個汁，底嘅蘿白，正啊

小朋友表示 海鮮卷無敵

金錢肚個底係豆泡/柚皮先正

不了

爭咩呀 溝埋鳳爪排骨做四天王呀笨

鳳爪排骨呢d垃圾提都唔想提

春蛋燒賣先正

如果食下欄野 燒賣win
如果高檔野 蝦餃win

睇嚟大家都同意燒賣係下欄野

蝦腸先係皇者

蝦餃

紅棗糕 成日俾人話食呢個似女人 但真係好正架

雞扎

天龍軒石斑燒賣夠高檔啦掛

茶樓阿姐推著點心車講：蝦餃，燒賣，牛肉
就知係蝦餃啦

啱牙

咁撚貴

on9
我係大陸成過去多次
同香港比係垃圾

大陸果D落左咩化學野都唔知，仲敢食？

一個人都係200幾蚊
cheapcheap蝦餃都係好難食

窮撚平時只能夠食百佳急凍蝦餃

老實講香港d腸粉真係垃圾

金錢肚

唔好斷章取義
高檔餐廳一樣有賣燒賣
而且都好正
只係比起蝦餃就輸小小

但好多cheap茶樓既蝦餃係不倫不類

總之就係燒賣輸啦

燒賣

如果淨係得兩樣比我會揀蝦餃
不過D蝦餃燒賣成日都特點頂點

我食炸蝦春捲好過，或者牛肉球我都ok

sorry呀 燒賣更勝一籌
可以有唔同嘅材料做餡

好難揀

兩籠叫曬唔好咩

係男人就武斷啲

蝦餃最考功夫
靚既唔應該係水晶皮
而係唔透既雪白色
十二三夾就夠喇
個餡要有筍肥豬肉同蝦 比例要岩岩好
Size一口要食得哂
咁就靚喇

老老豆豆大陸啲蛋腸粉世界級

Btw講埋燒賣
手切肉燒賣正靚野
好想去鳳城食

腳膠鳳爪路過

蝦餃有肥豬肉嘅咩

仲話支持蝦餃 食左咁多年有肥豬肉都唔知

唔鐘意食茶樓燒賣
蝦餃for sure

我食過果啲酒樓都好似唔覺有肥豬肉 多謝資料提供

一定燒賣好食過蝦餃

宜家果啲全部大陸交黎
係垃圾啲

燒賣

蝦餃靚極都只係蝦餃

但燒賣可以好撚好食，可塑性高好多

燒賣唔通可以變做珍珠雞？

燒賣靚極都只係燒賣

但蝦餃可以好撚好食，可塑性高好多

無記錯嘅話今時今日蝦餃係特點定唔知頂點黎
而燒賣好似只係大點

鵪鶉蛋燒賣
蝦肉我鍾意食白焯海蝦個種
蝦餃入面啲蝦太脆（？）又冇咁甜

你up mud? 你中文說話攞咩?

魚肉燒賣世界第一 但單講酒樓點心嘅話 蝦餃

油撚到

對蝦敏感 無得食

個皮咩顏色根本唔重要，反正入面先係重點

蝦腸先係皇道

最愛蝦餃皮❤️❤️

魚蛋